<test>

    <test-case>
        <dateTime>2016-08-15 13:23:55</dateTime>         
        <q>спроси меня почему</q>
        <a>Дружище! А знаешь ли ты, ПОЧЕМУ ЗЕМЛЯ ВРАЩАЕТСЯ ВОКРУГ СВОЕЙ ОСИ?</a>
        <q>не знаю</q>
        <a>Компьютер говорит, что Самая распространённая теория объясняет это процессами, шедшими во времена образования планет. Облака космической пыли 'сбивались в кучу', образуя зародыши планет, к ним притягивались другие более или менее крупные космические тела. Столкновения с этими телами и могли придать вращение будущим планетам. А дальше планеты продолжали вращаться по инерции.</a>
        <q>нет, неправда</q>
        <a>Такое бывает: мы просто не сошлись во мнениях. Как тебя зовут?</a>
        <q>Иван</q>
        <a>Приятно познакомиться, Иван!</a>
        <q>спроси меня почему</q>
        <a>Ванечка! А знаешь ли ты, Зачем люди пьют воду?</a>
        <q>потому что хотят пить</q>
        <a>Интересно, а как тебе такой вариант: Вода главный материал, из которого построено наше тело. Не удивительно поэтому, что человек может долго прожить без еды, а без воды не может прожить и нескольких дней.</a>
        <q>нет, неправда</q>
        <a>Такое бывает: мы просто не сошлись во мнениях. Как твои дела?</a>
        <q>хорошо</q>
        <a>Хорошо! Скажи мне 'Расскажи сказку' - и я прочитаю тебе сказку.</a>
        <q>спроси меня</q>
        <a>Я очень люблю задавать вопросы! Сколько тебе лет?</a>
        <q>29</q>
        <a>Хорошо! Ванечка! А знаешь ли ты, Сколько звёзд на небе?</a>
        <q>нисколько</q>
        <a>Компьютер говорит, что Астрономы честно признаются: пересчитать хотя бы те звёзды, что видны в ночном небе, невооружённым глазом невозможно даже с помощью компьютеров. Однако для наглядности учёные приводят сравнение. Оказывается, если взять столько же песчинок, сколько на небе видимых звёзд, то можно будет... засыпать четверть Европы слоем песка толщиной в один метр!</a>
        <q>спроси меня почему</q>
        <a>Ванечка! А знаешь ли ты, КАКАЯ ЗМЕЯ САМАЯ ДЛИННАЯ?</a>
        <q>не имеет значения</q>
        <a>Прости! На земле столько всего интересного, мне хотелось с тобой поделиться. Люблю загадки. Загадать тебе интересную загадку?</a>
        <q>спроси меня почему</q>
        <a>Ванечка! А знаешь ли ты, Как действует термометр?</a>
        <q>по кочану</q>
        <a>Еще скажи - по кочерыжке.</a>
        <q>ну расскажи как</q>
        <a>Ну, раз такое дело. Почти все вещества при нагревании расширяются и сокращаются при охлаждении. Особенно заметно это на изменении объема жидкого металла ртути. Пустотелый стеклянный шарик, к которому припаяна прозрачная трубочка, заполняется ртутью. Это основной элемент градусника, который хорошо вам знаком — во время болезни им измеряют температуру. При нагревании ртуть в шарике расширяется и поднимается по трубочке, к которой прикреплена градуированная шкала. При охлаждении уровень ртути в трубочке опускается.</a>       
    </test-case> 

</test>